[睇仆街最開心之劇毒慎入] 買咗個1:1公仔（2）

今次一定送到！

支持

留名睇實物

再接再勵留名睇開箱

lm

巴打
幾驚你真係諗住放棄

真係又買左
等睇開箱

再買多次

留名

今次用咩方法送返黎

fedex

上次呢?

FEDEX都要過海關架?

上次dhl 日本運黎 bam左
今次fedex 中國運黎

你係日本買, 但中國FEDEX運落黎???

係

貴7舊

正評支持

記得寫包膠

LM

好奇問下，巴打自己一個住？如果同屋企人住好難過關

屋企人住
但

唔理

好似樣

真好

等開箱文

上個post都有人講過呢件係支那寶嘢，你都仲要兜個圈喺日本 amazon 買

睇樓主諗住推到1000先掉個重新落單訊息出黎開二，
點知1001比條盲毛搶左，
笑到我仆街

勵志 留名支持

有閪屌

之前試過幫人買成人用品 係日本寄ems 完全無問題

咁快到左

個樣都幾恐佈下

嘩屌 差咁遠

Lm

此post 己完
唔會推post

巴打開箱後有無屌出聲? 或立即負評出貨果邊

整左容黎？

2千蚊貨唔會諗到同原圖一樣架啦
只要唔係mary 執一執佢重接受到既

毀左容

樓主未
隻野啲味勁唔勁

又未至於既
我接受到

未
要出門
唔太大膠味

個樣比宣傳圖睇落膠好多，不過上個post d巴打話一萬銀嗰啲先高質二千令可能真係咁上下貨仔，你試下執下髮型之類會唔會好d

btw樓主滿唔滿意，有冇咩感想之類

呢張？

都接受到啦
但超重

咁細隻都咁有份量

呢張隻眼有少少反光，冇咁畫上去feel，有神好多

同一個模出
做一樣的、佢夠光咪睇落好D咁

16kg

屌唔屌得落呀，咁靈異

侏儒

有時真係想買個當係芭比bi。咁玩

正過搵cosplay g

得100cm落好有罪惡感
但再大d又無位收埋

可唔可以影下重要位置既相同寫返個事後感

btw 16kg唔重啦真人都係咁上下

正呀喂！

邊撚個嚟

個樣真係有少少接受唔到

Fbi

紙紮公仔咁
想知你屋企人見到講咩

幾過癮呀

咁細點插入去呀

屌閪未？

唔啱比例喎

安已不

係咪要幫佢化妝先似樣本
好似啲模型咁要自己上色

咩事

樓主以身試伏

用卸妝水整淡咀D色會唔會好睇左？

試下

用人用卸妝棉卸左眼影同 唇膏

係咪好左？

隻眼係咪太大隻
依家好膠

個閪好求其

幫佢搞搞d頭髮 好恐怖

如何？

個問題始終係眼耳口鼻
不過叫好左

幾好

冇得拆出來洗
咁咪要成隻抬去洗

好左啲，但都係好大個咀

構造、内有眼珠

咁就要睇樓主化妝技術

要識整容

用黎屌一定唔掂

無可能

又換新衫

啲衫你點買？男人老狗去買細路女衫應該好odd下

咪就咁買

包膠

無圖無真相

都未收到

148cm到了

但感覺上呢個冇咁hea

一齊瞓咪得囉

係，呢隻比原樓主果隻更真實、正啲

笑撚死我

冇得拆個西出來？咁咪要成隻拎去洗

點解唔買拆到個啲

好撚恐怖 就快七月

個西係咩樣

其實點解呢個會開係動漫台

YOUTUBER 大J 有介紹, 真係似到癲